<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.6.2">Jekyll</generator><link href="http://localhost:9001/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:9001/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2018-08-26T13:43:33+02:00</updated><id>http://localhost:9001/</id><title type="html">Sitio No Oficial del Club Atlético Peñarol</title><subtitle>Club Atlético Peñarol: club de fútbol uruguayo. Pensamos que la democratización de la Institución pasa por que la Popular tome su gobierno.</subtitle><entry><title type="html">Varela pierde forma y cotización al estar parado sin fútbol</title><link href="http://localhost:9001/futbol/2018/08/26/varela-pierde-forma-y-cotizacion-al-estar-parado-sin-futbol.markdown.html" rel="alternate" type="text/html" title="Varela pierde forma y cotización al estar parado sin fútbol" /><published>2018-08-26T00:00:00+02:00</published><updated>2018-08-26T00:00:00+02:00</updated><id>http://localhost:9001/futbol/2018/08/26/varela-pierde-forma-y-cotizacion-al-estar-parado-sin-futbol.markdown</id><content type="html" xml:base="http://localhost:9001/futbol/2018/08/26/varela-pierde-forma-y-cotizacion-al-estar-parado-sin-futbol.markdown.html">&lt;p&gt;El caso de Varela creemos que está siendo mal manejado por parte del representante y como así también por parte de la dirigencia de Peñarol. Se escucha de varios lados que la transferencia de Varela es inminente sin embargo la transferencia no se hace nunca y hoy Varela cumple 2 meses de inactividad. Ésta inactividad puede ser clave a la hora de concretarse una transferencia, lo va incluso a perjudicar porque los clubes europeos ya empezaron a rodar sus ligas y muy dificilmente concreten una operacion a esta altura por un jugador que hace 2 meses que no hace fútbol.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La dirigencia de Peñarol informaba que iban a hablar con el representante para que Varela volviera a entrenar con el primer equipo de Peñarol pero nada sucede. Es esto falta de comunicación o informalidad por parte de Peñarol que en su desorganización se olvidaron de llamarlo a Varela o al representante para solucionar la situación, o será que hay algo más escondido que no sabemos, por ejemplo alguna molestia de Varela con el club?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Esperemos que Peñarol pueda muy pronto contar con Varela en el plantel mientras la transferencia no se concreta. Esto debería solucionar cuant antes porque reitero el más perjudicado es el propio jugador quién pierde posibilidades con esto de estar parado 2 meses sin fútbol frente a una oferta. No entendemos la pasividad de la dirigencia o de los gestores deportivos del club porque la continuidad de ésta situación de impase no beneficia a ninguno y el perjudicado número uno es Guillermo Varela quién pierde posibilidades día a día y la forma física y futbolística baja también día a día. El último partido de Varela fue en junio del 2018 contra Arabia Saudita en el mundial, hace más de dos mese. Esto es ser boludos!&lt;/p&gt;</content><author><name>CA Peñarol</name></author><summary type="html">El caso de Varela creemos que está siendo mal manejado por parte del representante y como así también por parte de la dirigencia de Peñarol. Se escucha de varios lados que la transferencia de Varela es inminente sin embargo la transferencia no se hace nunca y hoy Varela cumple 2 meses de inactividad. Ésta inactividad puede ser clave a la hora de concretarse una transferencia, lo va incluso a perjudicar porque los clubes europeos ya empezaron a rodar sus ligas y muy dificilmente concreten una operacion a esta altura por un jugador que hace 2 meses que no hace fútbol. La dirigencia de Peñarol informaba que iban a hablar con el representante para que Varela volviera a entrenar con el primer equipo de Peñarol pero nada sucede. Es esto falta de comunicación o informalidad por parte de Peñarol que en su desorganización se olvidaron de llamarlo a Varela o al representante para solucionar la situación, o será que hay algo más escondido que no sabemos, por ejemplo alguna molestia de Varela con el club? Esperemos que Peñarol pueda muy pronto contar con Varela en el plantel mientras la transferencia no se concreta. Esto debería solucionar cuant antes porque reitero el más perjudicado es el propio jugador quién pierde posibilidades con esto de estar parado 2 meses sin fútbol frente a una oferta. No entendemos la pasividad de la dirigencia o de los gestores deportivos del club porque la continuidad de ésta situación de impase no beneficia a ninguno y el perjudicado número uno es Guillermo Varela quién pierde posibilidades día a día y la forma física y futbolística baja también día a día. El último partido de Varela fue en junio del 2018 contra Arabia Saudita en el mundial, hace más de dos mese. Esto es ser boludos!</summary></entry><entry><title type="html">Ni el oficialismo se acuerda del origen humilde y trabajador de Peñarol y el futuro de Peñarol debería ser igual a su origen</title><link href="http://localhost:9001/institucion/2017/11/05/ni-el-oficialismo-se-acuerda-del-origen-humilde-y-trabajador-de-pe%C3%B1arol-y-el-futuro-de-pe%C3%B1arol-deber%C3%ADa-ser-igual-a-su-origen.html" rel="alternate" type="text/html" title="Ni el oficialismo se acuerda del origen humilde y trabajador de Peñarol y el futuro de Peñarol debería ser igual a su origen" /><published>2017-11-05T00:00:00+01:00</published><updated>2017-11-05T00:00:00+01:00</updated><id>http://localhost:9001/institucion/2017/11/05/ni-el-oficialismo-se-acuerda-del-origen-humilde-y-trabajador-de-pe%C3%B1arol-y-el-futuro-de-pe%C3%B1arol-deber%C3%ADa-ser-igual-a-su-origen</id><content type="html" xml:base="http://localhost:9001/institucion/2017/11/05/ni-el-oficialismo-se-acuerda-del-origen-humilde-y-trabajador-de-pe%C3%B1arol-y-el-futuro-de-pe%C3%B1arol-deber%C3%ADa-ser-igual-a-su-origen.html">&lt;p&gt;Hermanos: Sería imposible hablar de futuro si se desconociese el origen de Peñarol: La clase Popular, trabajadora, los obreros ferroviarios del AFE, que trabajaban toda la semana con la vía y los fines de semanas jugaban por el CURCC.
No, los pistoleros ni los altivos, soberbios entreverados por la oligarquía blanca con su manejo sucio de la opinión pública. Peñarol viene de la clase más humilde de la sociedad, de los trabajadores del AFE. Ahora todos: el oficialismo y el que no es oficialista también te hablan
del futuro de Peñarol y nadie, ni uno se acuerda de recordarnos el origen humilde y trabajador de la institución carbonera, lo que debería alegrarnos todos los días y nunca olvidarlo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ahora que tenemos Estadio Moderno un lujo es fácil ante el entrevero general y la macabra manipulación de la opinión públika y de la verdad por parte de la oligarquía blanca de entreverarnos en la cabeza y olvidarnos de este origen humilde y obrero de Peñarol y encima tirarnos de soberbios diciendo
que padres y decanos y quedando terrajas y al final quebrandonos la nuca allá arriba en el comedor de la oligarquia blanca de ayer, hoy y siempre. Esto nos deprime y nos hace explotar y volvernos terrajas y pistoleros. Que mierda le paso a Peñarol y al país
que con tres gobiernos seguidos del frente y mayoría absoluta en las dos cámaras sigue imponiéndose la oligarquía blanca que manipula la opinión pública y la verdad a su antojo. Que mierda le pasó a Peñarol Toto?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Que Peñarol en vez de pecar de soberbio con “ollas nocturnas de justicia” se acuerde humildemente de su origen, proceder como un culto socialista informado y repartir la riqueza de la oligarquía blanca entre todos para ponerlos nuevament en el piso
iguales que nosotros y proseguir como culto socialista con la dictadura del proletariado y la intensificación de la agricultura en todo el país a ver si nos diferenciamos del canival, del pistolero, del terraja, del ganadero. El ganado son seres
iguales a nosotros con su mamá, su papá y sus abuelos, con sus alegrías y con las angustias que el ganadero e indirectamente todos nosotros les echamos encima cuando comemos chorizo fabricado con la mutilación de un pobre jóven inocente que al ganadero no
le cayó bien, simplemente. Que PUTA le pasó a Peñarol?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;El estadio que construyó Peñarol, super moderno  según la prensa que no analiza usualmente la realidad de los días que corren, es mentira. Nada que ver pero si es cierto que comenzó la hora de la planificación y la construcción del Estadio nada más que después que la prensa lo diera por construído.
Está en acordarse en estos momentos del origen humilde y obrero de Peñarol y organizar las compañías constructoras con gente profesional de Peñarol que trabajen por la camiseta sin sueldo pero con la ilusión de volverse una empresa moderna efectiva y productiva con
la experiencia de haber trabajado en la construcción del segundo estadio más grande del Uruguay y haberse armado con gente de Peñarol capaz y volverse una empresa efectiva que en el futuro estará armada y capacitada para empresas mayores y podrá cobrar sus trabajos y porque no, aportar
a la caja en común de Peñarol mil veces más plata que si todos sus miembros fueran socios de Peñarol. Ah, no. Pero ahora todos miran si aportas como socio pero no te dan una opción de dedicarte a ser un profesional que trabaja para Peñarol y comparte su sueldo para
la caja común de todos los hinchas, dándole una oportunidad y creatividad a la gente para que aumente el nivel educacional y se vuelva profesional el hincha y la institución construya uno de los estadios más modernos del mundo sin gastar
un peso y la que gusta más con la propia infrastuctura del club. Porque, seámos realistas de otra manera va a ser imposible, nos fundímos. Entonces bajemos la verborrajia volvámosnos nuevamente humildes y pongamos nuevamente en el piso a la oligarquía y
que se sientan en la igualdad popular del piso simplemente uno más iguales a cada uno de nosotros que pertenecemos a la solidaria igualdad polpular del cosmos. Ni más ni menos simplemente uno más como nosotros todos con lo mismo en el bolsillo.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Pero Peñarol, practicamente todos: oficialistas y no oficialistas entró en la lunática que el mercantilismo es más que el comunismo y el principio a la igualdad del cosmos. Nos olvidamos de los problemas de los obreros del CURCC que vinieron a solucionarse en Uruguay con José Batlle
mucho después que el CURCC cambiara su nombre a Peñarol, con reformas socialistas y en pro de la clase obrera del Uruguay me acuerdo que por esto el viejo se jugó y se vatió a duelo un par de veces, evidentemente él no estaba pijiando y si se ubiera
acercado más al socialismo de Peñarol y el CURCC hubiera sido mucho menos traumático eso de los duelos que juntándose tanto con los locos del Albion en el bar de ellos.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Yo no estoy pijiando tampoco. Humildad Obreros! Socialismo Über alls! Ein fram marsch! Y Comunismo Evolución! Digámosles no alos terrajas de la vecina orilla y valoremos la posibilidad de la humilda el trabajo y el sacrificio de Peñarol del interior. Ah?&lt;/p&gt;</content><author><name>abuseombudsman</name></author><summary type="html">Hermanos: Sería imposible hablar de futuro si se desconociese el origen de Peñarol: La clase Popular, trabajadora, los obreros ferroviarios del AFE, que trabajaban toda la semana con la vía y los fines de semanas jugaban por el CURCC. No, los pistoleros ni los altivos, soberbios entreverados por la oligarquía blanca con su manejo sucio de la opinión pública. Peñarol viene de la clase más humilde de la sociedad, de los trabajadores del AFE. Ahora todos: el oficialismo y el que no es oficialista también te hablan del futuro de Peñarol y nadie, ni uno se acuerda de recordarnos el origen humilde y trabajador de la institución carbonera, lo que debería alegrarnos todos los días y nunca olvidarlo. Ahora que tenemos Estadio Moderno un lujo es fácil ante el entrevero general y la macabra manipulación de la opinión públika y de la verdad por parte de la oligarquía blanca de entreverarnos en la cabeza y olvidarnos de este origen humilde y obrero de Peñarol y encima tirarnos de soberbios diciendo que padres y decanos y quedando terrajas y al final quebrandonos la nuca allá arriba en el comedor de la oligarquia blanca de ayer, hoy y siempre. Esto nos deprime y nos hace explotar y volvernos terrajas y pistoleros. Que mierda le paso a Peñarol y al país que con tres gobiernos seguidos del frente y mayoría absoluta en las dos cámaras sigue imponiéndose la oligarquía blanca que manipula la opinión pública y la verdad a su antojo. Que mierda le pasó a Peñarol Toto? Que Peñarol en vez de pecar de soberbio con “ollas nocturnas de justicia” se acuerde humildemente de su origen, proceder como un culto socialista informado y repartir la riqueza de la oligarquía blanca entre todos para ponerlos nuevament en el piso iguales que nosotros y proseguir como culto socialista con la dictadura del proletariado y la intensificación de la agricultura en todo el país a ver si nos diferenciamos del canival, del pistolero, del terraja, del ganadero. El ganado son seres iguales a nosotros con su mamá, su papá y sus abuelos, con sus alegrías y con las angustias que el ganadero e indirectamente todos nosotros les echamos encima cuando comemos chorizo fabricado con la mutilación de un pobre jóven inocente que al ganadero no le cayó bien, simplemente. Que PUTA le pasó a Peñarol? El estadio que construyó Peñarol, super moderno según la prensa que no analiza usualmente la realidad de los días que corren, es mentira. Nada que ver pero si es cierto que comenzó la hora de la planificación y la construcción del Estadio nada más que después que la prensa lo diera por construído. Está en acordarse en estos momentos del origen humilde y obrero de Peñarol y organizar las compañías constructoras con gente profesional de Peñarol que trabajen por la camiseta sin sueldo pero con la ilusión de volverse una empresa moderna efectiva y productiva con la experiencia de haber trabajado en la construcción del segundo estadio más grande del Uruguay y haberse armado con gente de Peñarol capaz y volverse una empresa efectiva que en el futuro estará armada y capacitada para empresas mayores y podrá cobrar sus trabajos y porque no, aportar a la caja en común de Peñarol mil veces más plata que si todos sus miembros fueran socios de Peñarol. Ah, no. Pero ahora todos miran si aportas como socio pero no te dan una opción de dedicarte a ser un profesional que trabaja para Peñarol y comparte su sueldo para la caja común de todos los hinchas, dándole una oportunidad y creatividad a la gente para que aumente el nivel educacional y se vuelva profesional el hincha y la institución construya uno de los estadios más modernos del mundo sin gastar un peso y la que gusta más con la propia infrastuctura del club. Porque, seámos realistas de otra manera va a ser imposible, nos fundímos. Entonces bajemos la verborrajia volvámosnos nuevamente humildes y pongamos nuevamente en el piso a la oligarquía y que se sientan en la igualdad popular del piso simplemente uno más iguales a cada uno de nosotros que pertenecemos a la solidaria igualdad polpular del cosmos. Ni más ni menos simplemente uno más como nosotros todos con lo mismo en el bolsillo. Pero Peñarol, practicamente todos: oficialistas y no oficialistas entró en la lunática que el mercantilismo es más que el comunismo y el principio a la igualdad del cosmos. Nos olvidamos de los problemas de los obreros del CURCC que vinieron a solucionarse en Uruguay con José Batlle mucho después que el CURCC cambiara su nombre a Peñarol, con reformas socialistas y en pro de la clase obrera del Uruguay me acuerdo que por esto el viejo se jugó y se vatió a duelo un par de veces, evidentemente él no estaba pijiando y si se ubiera acercado más al socialismo de Peñarol y el CURCC hubiera sido mucho menos traumático eso de los duelos que juntándose tanto con los locos del Albion en el bar de ellos. Yo no estoy pijiando tampoco. Humildad Obreros! Socialismo Über alls! Ein fram marsch! Y Comunismo Evolución! Digámosles no alos terrajas de la vecina orilla y valoremos la posibilidad de la humilda el trabajo y el sacrificio de Peñarol del interior. Ah?</summary></entry><entry><title type="html">Chances</title><link href="http://localhost:9001/eliminatorias/2017/10/02/streams-de-los-canales-arena-sport-de-yugoslavia.html" rel="alternate" type="text/html" title="Chances" /><published>2017-10-02T20:40:00+02:00</published><updated>2017-10-02T20:40:00+02:00</updated><id>http://localhost:9001/eliminatorias/2017/10/02/streams-de-los-canales-arena-sport-de-yugoslavia</id><content type="html" xml:base="http://localhost:9001/eliminatorias/2017/10/02/streams-de-los-canales-arena-sport-de-yugoslavia.html">&lt;h1 id=&quot;chances&quot;&gt;Chances&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Hermanos: Nos hemos acá´encontrado en los reclames Casellana. Seguí reclamandola!
En los reclames seguila reclámándola. Yo lo que digo señores y señoras es que esto
es fantástico si alguien me encuentra porque lo reitero le estoy hablando a Càséllána
y es verdad. Alltså, no miento!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lo siguientees hoy no se juega, pero sí se juega el sábado o el jueves y es contra vénézuélá!!!!
Estar bien parados desde EL MINUTO CERO después no me digan que no entrados concentrados desde
el arranque! No jodan más Arrancó…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Con esto quiero decir &lt;strong&gt;**&lt;/strong&gt;venezuela&lt;strong&gt;**&lt;/strong&gt; nó está rá en Rusia 2018. Sí está bueno decir pero le ganamos
a Uru… !!!uy!!! no nos conviene decir esto pero Sabés lo que es tener opurtunidad de 
clasificar directo. !Cómo no vas a estar concentrado en el minuto “20” si aguantaste el cero yá “20” minutos
y tenés chance de clasificación direita!! Cómo no? N me ódas que no es para … Ojalá saquemos un punto!&lt;/p&gt;</content><author><name>abuseombudsman</name></author><summary type="html">Chances Hermanos: Nos hemos acá´encontrado en los reclames Casellana. Seguí reclamandola! En los reclames seguila reclámándola. Yo lo que digo señores y señoras es que esto es fantástico si alguien me encuentra porque lo reitero le estoy hablando a Càséllána y es verdad. Alltså, no miento! Lo siguientees hoy no se juega, pero sí se juega el sábado o el jueves y es contra vénézuélá!!!! Estar bien parados desde EL MINUTO CERO después no me digan que no entrados concentrados desde el arranque! No jodan más Arrancó… Con esto quiero decir **venezuela** nó está rá en Rusia 2018. Sí está bueno decir pero le ganamos a Uru… !!!uy!!! no nos conviene decir esto pero Sabés lo que es tener opurtunidad de clasificar directo. !Cómo no vas a estar concentrado en el minuto “20” si aguantaste el cero yá “20” minutos y tenés chance de clasificación direita!! Cómo no? N me ódas que no es para … Ojalá saquemos un punto!</summary></entry><entry><title type="html">Chances</title><link href="http://localhost:9001/eliminatorias/2017/10/02/chances.html" rel="alternate" type="text/html" title="Chances" /><published>2017-10-02T20:40:00+02:00</published><updated>2017-10-02T20:40:00+02:00</updated><id>http://localhost:9001/eliminatorias/2017/10/02/chances</id><content type="html" xml:base="http://localhost:9001/eliminatorias/2017/10/02/chances.html">&lt;h1 id=&quot;chances&quot;&gt;Chances&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Hermanos: Nos hemos acá´encontrado en los reclames Casellana. Seguí reclamandola!
En los reclames seguila reclámándola. Yo lo que digo señores y señoras es que esto
es fantástico si alguien me encuentra porque lo reitero le estoy hablando a Càséllána
y es verdad. Alltså, no miento!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Lo siguientees hoy no se juega, pero sí se juega el sábado o el jueves y es contra vénézuélá!!!!
Estar bien parados desde EL MINUTO CERO después no me digan que no entrados concentrados desde
el arranque! No jodan más Arrancó…&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Con esto quiero decir &lt;strong&gt;**&lt;/strong&gt;venezuela&lt;strong&gt;**&lt;/strong&gt; nó está rá en Rusia 2018. Sí está bueno decir pero le ganamos
a Uru… !!!uy!!! no nos conviene decir esto pero Sabés lo que es tener opurtunidad de 
clasificar directo. !Cómo no vas a estar concentrado en el minuto “20” si aguantaste el cero yá “20” minutos
y tenés chance de clasificación direita!! Cómo no? N me ódas que no es para … Ojalá saquemos un punto!&lt;/p&gt;</content><author><name>abuseombudsman</name></author><summary type="html">Chances Hermanos: Nos hemos acá´encontrado en los reclames Casellana. Seguí reclamandola! En los reclames seguila reclámándola. Yo lo que digo señores y señoras es que esto es fantástico si alguien me encuentra porque lo reitero le estoy hablando a Càséllána y es verdad. Alltså, no miento! Lo siguientees hoy no se juega, pero sí se juega el sábado o el jueves y es contra vénézuélá!!!! Estar bien parados desde EL MINUTO CERO después no me digan que no entrados concentrados desde el arranque! No jodan más Arrancó… Con esto quiero decir **venezuela** nó está rá en Rusia 2018. Sí está bueno decir pero le ganamos a Uru… !!!uy!!! no nos conviene decir esto pero Sabés lo que es tener opurtunidad de clasificar directo. !Cómo no vas a estar concentrado en el minuto “20” si aguantaste el cero yá “20” minutos y tenés chance de clasificación direita!! Cómo no? N me ódas que no es para … Ojalá saquemos un punto!</summary></entry><entry><title type="html">Streams Eliminatorias Sudamericanas</title><link href="http://localhost:9001/eliminatorias/2017/08/26/streams-eliminatorias-sudamericanas.html" rel="alternate" type="text/html" title="Streams Eliminatorias Sudamericanas" /><published>2017-08-26T00:00:00+02:00</published><updated>2017-08-26T00:00:00+02:00</updated><id>http://localhost:9001/eliminatorias/2017/08/26/streams-eliminatorias-sudamericanas</id><content type="html" xml:base="http://localhost:9001/eliminatorias/2017/08/26/streams-eliminatorias-sudamericanas.html">A continuación hacemos público los streams correspondientes a las Eliminatorias Sudamericanas Rusia 2018
para los cinco encuentros programados para el 2017-08-31.

### Eliminatorias Sudamericanas Mundial Rusia 2018 - Fixture

2017-08-31

URUGUAY   -  ARGENTINA	 2017-09-01  01:00 +01:00 CET
CHILE     -  PARAGUAY    2017-09-01  00:30 +01:00 CET
VENEZUELA -  COLOMBIA    2017-08-31  23:00 +01:00 CET
		&lt;del&gt;&lt;html&gt;
			&lt;div id=&quot;content&quot;&gt;
				&lt;div class=&quot;post&quot;&gt;
					&lt;h1 class=&quot;title&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#&quot;&gt;Streams Eliminatorias Sudamericanas&lt;/a&gt;&lt;/h1&gt;
					&lt;p class=&quot;byline&quot;&gt;Postiado el 26 de Agosto por &lt;a href=&quot;http://abuseombudsman.github.io&quot; rel=&quot;nofollow&quot;&gt;abuseombudsman&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
					&lt;div class=&quot;entry&quot;&gt;
						&lt;div itemscope itemtype=&quot;http://schema.org/SportsEvent&quot;&gt;
							&lt;p&gt;A continuación hacemos público los streams correspondientes a las &lt;span itemprop=&quot;name&quot;&gt;&lt;strong&gt;Eliminatorias Sudamericanas Rusia 2018&lt;/strong&gt;&lt;/span&gt; para los cinco encuentros
							programados para el &lt;span itemprop=&quot;startDate&quot;&gt;&lt;time datetime=&quot;2017-08-31&quot;&gt;2017-08-31&lt;/time&gt;: &lt;/span&gt; &lt;/p&gt;
							&lt;h3 itemprop=&quot;name&quot;&gt;Eliminatorias Sudamericanas Mundial Rusia 2018 - Fixture&lt;/h3&gt;
							&lt;div&gt;
								&lt;p&gt;&lt;span itemprop=&quot;startDate&quot;&gt;&lt;time datetime=&quot;2017-08-31&quot;&gt;2017-08-31&lt;/time&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
								&lt;ul&gt;
									&lt;li&gt;&lt;strong&gt;&lt;span itemprop=&quot;homeTeam&quot;&gt;URUGUAY&lt;/span&gt; - &lt;span itemprop=&quot;awayTeam&quot;&gt;ARGENTINA&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;span itemprop=&quot;startDate&quot; style=&quot;color:orange;&quot;&gt;&lt;time datetime=&quot;2017-09-01T01:00+01:00&quot;&gt; 2017-09-01 &lt;span style=&quot;color:green;&quot;&gt;01:00 +01:00&lt;/span&gt;&lt;/time&gt;&lt;/span&gt; &lt;/li&gt;
									&lt;li&gt;&lt;strong&gt;&lt;span itemprop=&quot;homeTeam&quot;&gt;CHILE&lt;/span&gt; - &lt;span itemprop=&quot;awayTeam&quot;&gt;PARAGUAY&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;span itemprop=&quot;startDate&quot; style=&quot;color:orange;&quot;&gt;&lt;time datetime=&quot;2017-09-01T00:30+01:00&quot;&gt; 2017-09-01 &lt;span style=&quot;color:green;&quot;&gt;00:30 +01:00&lt;/span&gt;&lt;/time&gt;&lt;/span&gt; &lt;/li&gt;
									&lt;li&gt;&lt;strong&gt;&lt;span itemprop=&quot;homeTeam&quot;&gt;VENEZUELA&lt;/span&gt; - &lt;span itemprop=&quot;awayTeam&quot;&gt;COLOMBIA&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;span itemprop=&quot;startDate&quot; style=&quot;color:orange;&quot;&gt;&lt;time datetime=&quot;2017-08-31T23:00+01:00&quot;&gt; 2017-08-31 &lt;span style=&quot;color:green;&quot;&gt;23:00 +01:00&lt;/span&gt;&lt;/time&gt;&lt;/span&gt; &lt;/li&gt;
									&lt;li&gt;&lt;strong&gt;&lt;span itemprop=&quot;homeTeam&quot;&gt;BRASIL&lt;/span&gt; - &lt;span itemprop=&quot;awayTeam&quot;&gt;ECUADOR&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;span itemprop=&quot;startDate&quot; style=&quot;color:orange;&quot;&gt;&lt;time datetime=&quot;2017-09-01T02:45+01:00&quot;&gt; 2017-09-01 &lt;span style=&quot;color:green;&quot;&gt;02:45 +01:00&lt;/span&gt;&lt;/time&gt;&lt;/span&gt; &lt;/li&gt;
									&lt;li&gt;&lt;strong&gt;&lt;span itemprop=&quot;homeTeam&quot;&gt;PERÚ&lt;/span&gt; - &lt;span itemprop=&quot;awayTeam&quot;&gt;BOLIVIA&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;span itemprop=&quot;startDate&quot; style=&quot;color:orange;&quot;&gt;&lt;time datetime=&quot;2017-09-01T04:15+01:00&quot;&gt; 2017-09-01 &lt;span style=&quot;color:green;&quot;&gt;04:15 +01:00&lt;/span&gt;&lt;/time&gt;&lt;/span&gt; &lt;/li&gt;
								&lt;/ul&gt;
							&lt;/div&gt;
							&lt;div&gt;
								&lt;p&gt;&lt;span itemprop=&quot;startDate&quot;&gt;&lt;time datetime=&quot;2017-09-05&quot;&gt;2017-09-05&lt;/time&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
								&lt;ul&gt;
									&lt;li&gt;&lt;strong&gt;&lt;span itemprop=&quot;homeTeam&quot;&gt;BOLIVIA&lt;/span&gt; - &lt;span itemprop=&quot;awayTeam&quot;&gt;CHILE&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;span itemprop=&quot;startDate&quot; style=&quot;color:orange;&quot;&gt;&lt;time datetime=&quot;2017-09-05T22:00+01:00&quot;&gt; 2017-09-05 &lt;span style=&quot;color:green;&quot;&gt;22:00 +01:00&lt;/span&gt;&lt;/time&gt;&lt;/span&gt; &lt;/li&gt;
									&lt;li&gt;&lt;strong&gt;&lt;span itemprop=&quot;homeTeam&quot;&gt;COLOMBIA&lt;/span&gt; - &lt;span itemprop=&quot;awayTeam&quot;&gt;BRASIL&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;span itemprop=&quot;startDate&quot; style=&quot;color:orange;&quot;&gt;&lt;time datetime=&quot;2017-09-05T22:30+01:00&quot;&gt; 2017-09-05 &lt;span style=&quot;color:green;&quot;&gt;22:30 +01:00&lt;/span&gt;&lt;/time&gt;&lt;/span&gt; &lt;/li&gt;
									&lt;li&gt;&lt;strong&gt;&lt;span itemprop=&quot;homeTeam&quot;&gt;ECUADOR&lt;/span&gt; - &lt;span itemprop=&quot;awayTeam&quot;&gt;PERÚ&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;span itemprop=&quot;startDate&quot; style=&quot;color:orange;&quot;&gt;&lt;time datetime=&quot;2017-09-05T23:00+01:00&quot;&gt; 2017-09-05 &lt;span style=&quot;color:green;&quot;&gt;23:00 +01:00&lt;/span&gt;&lt;/time&gt;&lt;/span&gt; &lt;/li&gt;
									&lt;li&gt;&lt;strong&gt;&lt;span itemprop=&quot;homeTeam&quot;&gt;ARGENTINA&lt;/span&gt; - &lt;span itemprop=&quot;awayTeam&quot;&gt;VENEZUELA&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;span itemprop=&quot;startDate&quot; style=&quot;color:orange;&quot;&gt;&lt;time datetime=&quot;2017-09-06T01:30+01:00&quot;&gt; 2017-09-06 &lt;span style=&quot;color:green;&quot;&gt;01:30 +01:00&lt;/span&gt;&lt;/time&gt;&lt;/span&gt; &lt;/li&gt;
									&lt;li&gt;&lt;strong&gt;&lt;span itemprop=&quot;homeTeam&quot;&gt;PARAGUAY&lt;/span&gt; - &lt;span itemprop=&quot;awayTeam&quot;&gt;URUGUAY&lt;/span&gt;&lt;/strong&gt;&lt;span itemprop=&quot;startDate&quot; style=&quot;color:orange;&quot;&gt;&lt;time datetime=&quot;2017-09-06T02:00+01:00&quot;&gt; 2017-09-06 &lt;span style=&quot;color:green;&quot;&gt;02:00 +01:00&lt;/span&gt;&lt;/time&gt;&lt;/span&gt; &lt;/li&gt;
								&lt;/ul&gt;
							&lt;/div&gt;
						&lt;/div&gt;
						&lt;div itemscope itemtype=&quot;http://schema.org/Event&quot;&gt;
							&lt;p&gt;&lt;span itemprop=&quot;name&quot;&gt;Transmición online de las Eliminatorias Sudamericanas&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&lt;br&gt;&lt;p&gt;&lt;span itemprop=&quot;startDate&quot;&gt;&lt;time datetime=&quot;2017-08-31&quot;&gt; 2017-08-31&lt;/time&gt;&lt;span itemprop=&quot;location&quot;&gt;Sudamérica&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
							&lt;p&gt;&lt;span style=&quot;color:red;&quot;&gt;Para poder ver los strerms es necesario Internet Explorer y el Ace Player instalado que lo podés bajar de su sitio &lt;a href=&quot;http://acestream.org&quot;&gt;acestream.org&lt;/a&gt;.&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;
							&lt;div itemscope itemtype=&quot;http://schema.org/TelevisionChannel&quot;&gt;
								&lt;ul&gt;
									&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/sporttv1.html&quot;&gt;&lt;span itemprop=&quot;name&quot;&gt;SPORT TV 1 HD&lt;/span&gt;&lt;/a&gt; &lt;span itemprop=&quot;description&quot;&gt;Canal de &lt;span itemprop=&quot;genre&quot;&gt;Deportes&lt;/span&gt; de Portugal&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
									&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/sporttv2.html&quot;&gt;&lt;span itemprop=&quot;name&quot;&gt;SPORT TV 2 HD&lt;/span&gt;&lt;/a&gt; &lt;span itemprop=&quot;description&quot;&gt;Canal de &lt;span itemprop=&quot;genre&quot;&gt;Deportes&lt;/span&gt; de Portugal&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
									&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/sporttv3.html&quot;&gt;&lt;span itemprop=&quot;name&quot;&gt;SPORT TV 3 HD&lt;/span&gt;&lt;/a&gt; &lt;span itemprop=&quot;description&quot;&gt;Canal de &lt;span itemprop=&quot;genre&quot;&gt;Deportes&lt;/span&gt; de Portugal&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
									&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/sporttv4.html&quot;&gt;&lt;span itemprop=&quot;name&quot;&gt;SPORT TV 4 HD&lt;/span&gt;&lt;/a&gt; &lt;span itemprop=&quot;description&quot;&gt;Canal de &lt;span itemprop=&quot;genre&quot;&gt;Deportes&lt;/span&gt; de Portugal&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
									&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;/sporttv5.html&quot;&gt;&lt;span itemprop=&quot;name&quot;&gt;SPORT TV 5 HD&lt;/span&gt;&lt;/a&gt; &lt;span itemprop=&quot;description&quot;&gt;Canal de &lt;span itemprop=&quot;genre&quot;&gt;Deportes&lt;/span&gt; de Portugal&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
								&lt;/ul&gt;
							&lt;/div&gt;
						&lt;/div&gt;
					&lt;/div&gt;
				&lt;/div&gt;
			&lt;/div&gt;
		&lt;/html&gt;&lt;/del&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">A continuación hacemos público los streams correspondientes a las Eliminatorias Sudamericanas Rusia 2018 para los cinco encuentros programados para el 2017-08-31. ### Eliminatorias Sudamericanas Mundial Rusia 2018 - Fixture 2017-08-31 URUGUAY - ARGENTINA 2017-09-01 01:00 +01:00 CET CHILE - PARAGUAY 2017-09-01 00:30 +01:00 CET VENEZUELA - COLOMBIA 2017-08-31 23:00 +01:00 CET Streams Eliminatorias Sudamericanas Postiado el 26 de Agosto por abuseombudsman A continuación hacemos público los streams correspondientes a las Eliminatorias Sudamericanas Rusia 2018 para los cinco encuentros programados para el 2017-08-31: Eliminatorias Sudamericanas Mundial Rusia 2018 - Fixture 2017-08-31 URUGUAY - ARGENTINA 2017-09-01 01:00 +01:00 CHILE - PARAGUAY 2017-09-01 00:30 +01:00 VENEZUELA - COLOMBIA 2017-08-31 23:00 +01:00 BRASIL - ECUADOR 2017-09-01 02:45 +01:00 PERÚ - BOLIVIA 2017-09-01 04:15 +01:00 2017-09-05 BOLIVIA - CHILE 2017-09-05 22:00 +01:00 COLOMBIA - BRASIL 2017-09-05 22:30 +01:00 ECUADOR - PERÚ 2017-09-05 23:00 +01:00 ARGENTINA - VENEZUELA 2017-09-06 01:30 +01:00 PARAGUAY - URUGUAY 2017-09-06 02:00 +01:00 Transmición online de las Eliminatorias Sudamericanas 2017-08-31Sudamérica Para poder ver los strerms es necesario Internet Explorer y el Ace Player instalado que lo podés bajar de su sitio acestream.org. SPORT TV 1 HD Canal de Deportes de Portugal SPORT TV 2 HD Canal de Deportes de Portugal SPORT TV 3 HD Canal de Deportes de Portugal SPORT TV 4 HD Canal de Deportes de Portugal SPORT TV 5 HD Canal de Deportes de Portugal</summary></entry></feed>